（有圖）偽娘太性感撩人，網友傳自拍J照約炮

偽娘太性感 網友傳鳥照想約炮

日本一名偽娘Coser“Do~u→tama”，因火辣性感的打扮，加上魔鬼身材，乍看之下比許多女生還像女生。

雖然有不少網友追蹤，但除了一般欣賞的粉絲之外，還有許多居心不良的粉絲，傳自己的下體照想要約炮，讓他飽受困擾。

“Do~u→tama”日前在推特發文談自己的困擾時，表示雖然自己很開心能受到粉絲的喜歡，但日本的網友傳給他的訊息，很多都是性騷擾的留言，或者是直接傳自己的下體照，問他要不要約炮，反觀國外的粉絲傳的訊息，則是稱讚他很正、很性感。

男人老狗條丁細到咁

正在邊度